https://www.youtube.com/watch?v=TTAU7lLDZYU

我想睇醫生 想食藥
唔想做埋曬啲垃圾又冇用既功課
我想快啲病好
想番工 唔想再咳都唔想流鼻水
我想爬rank 想打雞果陣可以大大聲9叫
我想溜冰 好想冰凍既感覺打落塊面度 自己可以清醒一啲
我真係好想快啲病好
我想多謝老母同對佢好啲
我想自己唔好再比唔重要既野負面咁影響到自己
我唔想腸胃變差
好想快啲好番
好想可以快啲實踐抱負

行動

？

命不久矣 聽日再睇醫生
再唔好自殺算數

用得著自殺?

好辛苦 你係邊個?

不如一齊啦

一齊死太浪漫 受唔起
你咩原因想死

好好休息下

我呢幾日都感冒+腸胃唔好 亦冇睇醫生

加油

路過